387396
8768
Cuốn sách này là áp dụng cho đề thi toeic theo cấu trúc cũ. Gồm phần nghe vs đọc hiểu. Phần nghe thì vẫn đủ các phần giống bây giờ như photogharp question and respond short talk ..... còn phần đọc thì hơi khác so với bây giờ vẫn có phần điền từ đọc lấy thông tin nhưng lại có cả bài tìm lỗi sai. Theo mình thấy thì quyền sách này mua về tham khỏa cũng tạm ổn dù sách in từ năm 2004 luyện phần nghe vs trau dồi thêm từ vựng đặc biệt là khóa học thiết kế trong 30 ngày
3
1060336
2016-02-26 22:57:17
--------------------------
